菲律賓拳王manny pacquiao 怪怪井上實力比較

究竟全盛時期邊個勁d
雖然怪物井上仲有好多成長空間
但manny 啲拳真係密到仆街加上步法節奏都好屈
，而井上 打法似係大開大合 攻擊型，但勝在體力夠
如果佢地一戰 究竟會變成點

我估井上未到全盛

係 但以依家實力呢

井上只係打左115 118炸喎
打多幾級先比較啦

又要全盛 又講依家既實力
依家實力講閪咩 柏奎奧咁撚老